有冇人好鐘意睇呢類片?

每晚臨訓都要睇住訓

鐘意睇冇着褲個啲

推薦樓主睇埋primitive technology。

我有次歐洲露營學佢咁鑽木取火，俾隔離揸火機嘅鬼佬鬼妹當我神咁拜。

睇男定女冇著？

其實每次睇完都會諗實際用唔用得番

嗰條友好癲 佢就好似啲廚師咁樣 一拎起啲料就知要整乜同點整

（鏡頭前）未見過佢用尺同量杯去度size同材料比例，呢個youtuber真心好神。